[認真想知]係連登瘋狂開po屌泛民既人係今次事件做過D乜?

除左係連登開post之外

講馬要跑得快過隻馬

負評鍵國，踢走泛民

你梗係可以講馬
但講得岩唔岩
好唔好就另一回事啦
一個10蚊注既阿叔以為自己係賽評員

連登仔不嬲都係鍵盤戰士